到底呢個年代ol有無需要畀家用？

我家就有兩兄弟，我係細佬。

咁我就每個月都有畀家用，但阿哥呢，就覺得完全

無需要畀，而家佢負責畀緊兩個月交一次嘅雜費，

都係屋企人同佢傾咗勁耐先肯畀。

佢仲打算搬出去住，佢就認為搬埋出去就連而家屋

企雜費都唔洗負責。

所以我真係諗咗好耐到底點先可以勸到佢要畀家用

需要
唔需要

你係咪搵得多過佢

咩係ol

兩兄弟邊到走個OL出嚟?

諗諗下想嘔..拉

仲？

點解要比 on9 自己賺自己洗
比係人情唔比係道理

係 想打仲

仲以為有ol睇

點解剩係討論OL有冇需要畀家用

點先可以叫到佢畀家用

自己鐘意食屎就想逼人食埋一份

佢搵得多過我...

點解佢搬出去要比家用你哋？
用咗你哋d咩？